有無巴絲隻貓會成日講野同自拍？

話說成日去個朋友度玩
咁佢有養貓既
咁佢隻貓成日都好鐘意講野 成日都喵喵喵
可能佢係女仔多野講啦
唔知係咪其他貓都鐘意咁
傾下計又搭嘴咁

同埋比我發現佢會自拍

正宗港女自拍 又影得幾好睇wo

「救...我...我比人...變左做隻貓...」

一日自拍自到黑 好mk

佢鐘意低抄咁搞笑

仔黎 ，啲男人影相角度係好差

靚仔

比個新紙皮箱又黑面

自拍 真心咩